# Laboratorio Lenguajes y Compiladores #

## Enunciado ##

Implementar la semántica denotacional para un lenguaje simple de expresiones
aritméticas y booleanas.

**Tarea**
Se provee la sintaxis abstracta de un lenguaje que tiene expresiones de tipo
entero y expresiones de tipo booleano. Queremos dar una función semántica

    sem :: Expr dom -> dom

que implemente el significado de estas expresiones.

1. Implemente las dos instancias de la función
2. a. Agregue a la sintaxis abstracta las expresiones enteras para el producto,
      la división, el opuesto.

   b. Agregue a las expresiones booleanas la negación y la comparación entre
      expresiones enteras

   c. Extienda las instancias de la función semántica.
3. Escribir y ejecutar algunos ejemplos.

## Uso ##

```console
$ ghci Lab1.hs
```
